Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (noviembre y diciembre del 2018)
Slug: new-developers-2018-12
Date: 2019-01-08 14:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Translator: 
Status: published


Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers en los dos últimos meses:

  * Abhijith PA (abhijith)
  * Philippe Thierry (philou)
  * Kai-Chung Yan (seamlik)
  * Simon Qhuigley (tsimonq2)
  * Daniele Tricoli (eriol)
  * Molly de Blanc (mollydb)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers en los dos últimos meses:

  * Nicolas Mora
  * Wolfgang Silbermayr
  * Marcos Fouces
  * kpcyrd
  * Scott Martin Leggett

¡Felicidades a todos!

